【低手改詞】有一種悲傷 - 粵語版本

作曲：張簡君偉 I 原詞：林孝謙
填詞：DC_ I 演唱：張詩敏
原曲：有一種悲傷
歌名：最後的謊言

慣了分享夕陽 慣了一起莽撞
要說分開自然難猜想

看你舉止自然 為何特別難過
這場故事 將來結局 由我

別拆穿謊言 扮若無其事消失於你的眼前
遵守你意願 最後路程去實現 臨近一天
別拆穿謊言 為著能如願可心安滿足 就隨便差遣
雖然最後 依然有淚 難免

和你牽手上路 沒隔膜
才算真的快樂

若到此為止
將結果推前 陪你體驗

別拆穿謊言 為著能如願可心安滿足 就隨便差遣
雖然最後 依然有淚 難免
別拆穿謊言 但願能留下開心的照片 當記憶碎片
交由我們 天堂再會 懷緬

要說分開自然難猜想

唱落好似怪怪地，覺得好橋口

我填嗰陣都諗過呢樣嘢
但唱嗰位又無問題所以照去

不錯

高手

Thanks

水兄

夕高手